[A/I]WorldChain世界鎖鏈[1]

官網
PV
角色圖鑑
V1.1資料回顧

主角心技
男主 召喚時間延長
東雲 英雄EXP+15%
常葉 每回合全體加血(極推薦)
金髮 加移速
安部 死亡後一段時間復活/與相關英雄效果加強(用織田信長適合率+20%)
織田 向左減射擊傷害/與相關英雄效果加強

TICKET 每日送5張，最多25張(用於CITY升心技)

首抽
最好抽完170石時 起碼2張SSR(S上杉/由良/獅子心 A海賊/岳飛/伊達)
友抽/支線/主線/降臨都可獲得5星卡，首抽非最重要

友抽
目前兩個POOL各有80張卡，包含4張5星卡，一直抽夠80次就一定抽晒4張5星卡

刷角建議 (要儲夠角色碎片先會俾張角色卡你)

主線角
雜賀(S)-必刷，暫時沒其他弓砲可取代，技能及攻擊力亦超強，刷到務必先刷，0-5碎
淺井(A)-戰國防倒轉，賣點︰需要碎片比較少，易突爆角之一，0-5碎
斯巴達(A)-AOE傷，速度快，但較難刷，需要碎片多而掉落少，0-3碎

襲來角
楊業(S)-必刷，暫時沒其他騎可取代，需要碎片比較少，易突爆角之一，0-5碎
珍妮(S)-有奶便是娘，全體回血防倒轉，打降臨較穩，0-3碎
妲己(A)-AOE傷，令對手易倒轉，1珠神角，配武攻擊不低，0-3碎
偽娘(A)-全員BUFF，自防倒轉，有紫電，1珠神角，0-3碎
婦好(B)-氣絕打暈對手，暫時對大部份BOSS皆有效，可惜上級掉碎機率太少很難刷滿，0-2碎

賣卡賺RM
30換體力水(每月換5次)
50換友抽(每月換5次)
300換限界突破(每月換各職業1次)
25換5星肥X3(無限)

列傳
所有角色升等會有列傳打(有些角色可能開2次，打完有石送)
第1格有300EXP 第2格有600EXP 如此類推 暫時得伊達第4格可以得4500EXP

備注
1. 每次限界突破增加的HP同攻擊的比例一樣
石抽角0突=50%、1突62.5%、2突75%、3突87.5%、4突=100%
襲來角0突=33.3%、1突44.4%、2突55.5%、3突66.6%、4突77.7%、5突88.8%、6突100%
2. 每個角色都有3格武器欄，每次只可裝備1把，裝在角色身上不能再取出
3. S破關會多1個箱
4. 21LV就夠64COST出4隻SSR
5. 職業相剋 騎>戰>弓>騎 (玩騎一定要手控，1倍速較易控及方便轉輪盤)
6. [red]BUFF技能可累加，如1.1*1.2=1.32

部分技能介紹︰

伊達:0.4倍4連擊 全員10%攻擊BUFF
岳飛:0.4倍4連擊 全員持續回復 群雄吹飛耐性
海賊:1.5倍橫掃 吹飛耐性
牛仔:援護射擊每槍0.1倍 群雄流血耐性
楊業:1.1倍圓形AOE+流血
木曾:0.9倍突進 全員回復小
妲己:1倍回旋斬+轉倒
由井正雪:連續斬 5連共3.25倍(同李白一樣) 對劍士+40%傷害
由良:每5秒回各隊員max hp 8%, 30秒共6次
珍妮:每5秒回各隊員max hp 8%, 24秒共4次
和泉:每5秒回各隊員max hp 12%, 25秒共5次
兔弓:回復20%hp 3連射共0.9倍
毒系:中毒後2秒扣4%最大生命
尼祿:50%攻擊buff 1.5倍貫穿箭
步兵普攻:1倍,1倍,2倍 3hit共4倍
騎兵突擊:1倍x3共3倍
會心突擊:1.1倍x3共3.3倍

蜂起、民眾之蜂起、當主之采配 全員10% - 伊達政宗、婦好、井伊直虎
烏合之蜂起 10%+群雄10% - 獅子心
織田軍之蜂起 戰國25% - 織田信長
弓砲之蜂起 10%+弓砲20% - 明智光秀、李克用
雄心之舞 全員5%+群雄20% - 梁紅玉
軍師之配 全員10%+騎20% - 黑田官兵衛

攻略

新信長

參考陣容
攻略

羅馬後篇大劍參考功略

2-10-2

方法3個,自己衡量用邊個
1.等BOSS出完挑撥,第一時間Call朋友出黎衝去殺弓手,清完弓手就圍boss
2.用攻擊覺醒清弓手,未突滿既最好有2個攻?覺醒(紫電,焰獄,冥海等等)
3.拉個80比利朋友+自己信長,兩隻一齊開技直接殺BOSS

清完弓就開晒技去圍BOSS,都唔夠打既話,你都係練高D先再打

終於有人開post

其實我都係度等人開 但忍唔住

屌佢老母近排開埋晒d冇用/一早刷完既降臨，之前d肥料送得多基本上會用既角都升晒 又冇建築系統果d 連login都廢時

hi, 各位ching

出多幾關究極level既比人刷下挑戰下都好丫on撚鳩營運

而家都係楊雜珍+是但一隻拉上衫朋友屌打所有關
其他廢角完全用唔著，又多仔，女又唔係特別好J，刷都廢事

新手留名

留名

照佢往蹟, 好大機會聽日or 後日出新襲來同埋 加有剋襲來既新角色既pool 比人抽

入牛丸我信

牛丸有上調空間

黎緊仲係未見有想刷既襲來

好騎好似好勁 wor

海賊突爆同拿破龠突爆你地會點揀?

好似有人講過呢兩隻都突爆既話拿破得海賊一半輸出

海盜斬人妹下妹下慢到

真係出新野

10抽到李白

我而家面臨呢個選擇海賊差一突爆，諗緊用唔用突破卡

我20抽李白

10抽輻射女

原來呢而有開post
留個名先
抽到隻新騎
數值好似好高
但開技左閃右閃咁眼都花

冇抽到但係睇片感覺都係未到上衫既級數
防倒轉我用珍尼好過啦有埋補血

咁佢有瞬移又唔同計法既
而且仲係aoe
論單體爆發當然無一隻及得上軍神

對我黎講最好既地方就係開完技唔洗控
仲係囡囡

好彩無用突破卡 狂中海賊
唔係話得0.18%中咋咩
我想要新野呀

有打得又防控其實幾勁

個人覺得實用度平於上杉
1.5珠 AOE+範圍控場 攻速快唔容易扣時間 女女+分
目前D關卡 靠常葉都夠回 珍/由都少上場
243 411 874 加左我既巴打留左GAME名先加

十抽中咗獅心王

都唔知幾時先有會新活動......

[quote]十抽中咗獅心王[/quo都實用丫

痴撚線 楊膠珍尼呢兩隻最有用既一早刷滿左
其他好少少既紂妲 船長 伯爵女未突滿，但係最近又唔撚出
手頭上會用到既人都爆晒lv咁滯，除左拎石做日任，其他時間真係冇意欲開game，唔係有得auto直頭一早棄撚埋

錢更加係個笑話，越堆越多又冇地方用

屍架係冇心搞呢隻驚

邊個課金邊個就係輸家

又有新pool 山縣好似幾勁

兩隻新角招ATK大UP係黎緊活動關先有效
唔好跟車太貼睇定D先

冇step pool 冇up唔好亂黎

而且一大堆護法

一次十抽中兩新ssr, 係爭隻南松女

咪抽走人地嗰隻啦

巴打兩新ssr total 3%一次十抽都可以中曬
反而南松院成10%都中唔到

西嘉開始追數...瘋狂出新卡

我反而覺得係之前hea得制
e家咁出先係正常

太遲啦屌

都冇乜玩家

好想課一單

有錢不如比我洗

最多幫你含撚

hehe,不了

上杉nerf

佢將3珠改做2珠你又吹佢唔漲
而家變身次數係多左，但變左打王無效率
同埋男主角好似都nerf?遲d變廢柴

=直接nerf左用好友上衫

男主都比人nerf

原本冇上杉已經好慘 而家用人地既仲要nerf埋

屌$ega 自用都得返10秒？

係囉 點用

屌 執柒左去啦

兩珠

計番比例都蝕左兩秒
仲未計人頭珠同用人地

但係壞處多過好處呢
本身儲角色珠已經可以解決3珠問題
fd隻上杉nerf，無上杉的人打王等食屎

冇上衫 唯有望佢牛丸改勁d 唔係棄驚算

無上衫留名

QOO更新完之後連APP都入唔到

有冇人都係咁

睇黎真係被逼棄GAME

正式宣佈巴巴拉仲勁過上衫

巴巴拉係咩

小學雞限定騎

有冇圖

我唔撚玩啦
上衫10秒玩毛咩

成個fdlist都係上杉

換走哂佢啦屌

借女海賊先夠打

上衫真係好廢

幾日冇開驚 牛丸係咪已經上修左

YES

係時候比張突爆卡牛丸

唔比獅子 獅子改左都幾勁喎

係咪預言嗰隻?

冇師子

春日局限定果隻

新襲來得超級
留意的係第4wave出2隻投石怪加一隻厚血怪
第5wave有勁多怪記得準備大量清場怪同aoe, boss無咩難度

聽日果個難度叫絕級

有女海賊好輕鬆

利伸:冇

降臨時間2個鐘

其實依家上杉先叫正常
之前太勁

冇錯,如果唔係隻game上杉咪玩撚晒

唔記得更新完nerf左上杉
仲諗緊用friend做乜咁快完.....

好在我有龍閃騎
早知唔突上杉突龍閃騎

利申: 無用自己上杉好耐

上杉而家變身時機好重要
不過我唔明點解連騎兵都nerf， 步 弓打騎都增傷，唔係騎＞步＞弓咁loop咩

可以二突 牛丸定獅子好？

打唔嬴新襲來

玩家：sega你地可唔可以出d難少少嘅關？成日auto到王關就贏咗
$ega: 多謝你嘅意見。新嘅降臨將會增加大量天降兵同後排弓兵，玩家請係下波兵出之前清曬，否則玩家角色，特別係騎兵，將會被人卡到死。去到王關我地準備咗一隻有氣絕嘅王連同一堆雜兵，玩家開只有10秒嘅上杉保證避到都打唔死，比李白發揮（未比人賣的話） 如果不幸賣咗都可以課返357pack去抽新pool突滿再挑戰 。 打唔贏都唔洗擔心，正如之前嘅降臨一樣，今次降臨對下次改版後嘅關係完全冇作用嘅

今劑堅有難度喎,,

岩岩險過, c grade

有冇人知咩角有氣絕耐性呀

你c grade用咩打返嚟
我打王成隊企哂係度

換左妲己入隊, 即刻變 S

可以控到隻王死?

成隊係點

打左一次，打唔過
80上杉牛丸獅心90雜賀

小弟 帶1. 滿等 小信長 2. 滿等船長 3. lv89 楊腸 4.lv 80 妲己

入第五關見童子後,等妲己仲有兩步掂童子前開變身, 一打到佢跣底call 10秒出黎車佢
加上變埋楊腸出黎踏步, 應該童子只剩20%血左右,,最後慢慢睇妲己轉圈完場

直頭覺醒都唔洗開

屌 因為要update所以miss左連續登入

唔明妲己點屈boss喎 次次都佢起手先

-6嬴左一次拎左B

之後輸左4次

新活動咩玩法

60上杉 60ipad騎 80妲己 90雜賀過到
不過中間有人死左得A

點解我開親坦己都比佢暈返轉頭

試下預少少身位, 妲己當一變完身會固定位置自轉一次既, 變前唔好太近, 轉果陣童子踏入攻擊範圍就ok

妲己真係mvp，容錯都算高
我畀佢暈幾次都s到
只要妲己轉到佢就係反攻好時機

大富翁囉

今次咁大手筆係咪就執粒

無野了，原來4星突破

狗也不屌

都唔差

用完第二張劵都係28lv .
開唔到大決戰上級,, 好陰公囉,,吊

我仲慘, 用完第2張劵lv29
本身可以夠30, 行到一半禁battle彈game
入番佢成隊人死哂, 攪到冇左個SR lv up buff
好彩一開始易玩, 之後再出現呢D狀況應該死硬, 成隊主力唔見哂
屌你sega寫個續關程式都懶
淨係識整埋哂loading時tab落去隻猫會跳起呢D無聊野

打晒三個lv, 決戰60lv

留兩粒珠俾坦己就得，變身起手打中就蠃

我屌原來我哋抽嗰隻上杉係影武者
決戰送嗰隻係真正嘅上杉
old news 嘅話sorry

影武可能仲好用

佢老味送得果一張決戰劵呀, 一日打得果一次,, on9 sega

hihi

一場上級出12碎 幾時先突滿上杉

依家先睇到隻甘粕升盡得一千攻

miss撚曬d金箱
真係喊出黎

唔知可唔可以食機會降lv刷
不過睇死sega冇咁好心

得錢同友情點 中戰鬥好過

試過中降 lv, 再算返係無得再囉 lv 獎品

試過中降 lv, 再升返係無得再囉 lv 獎品

真係唔識打 妲己一變身 佢就走

隻一鬼夜行 打就唔難打

但係差唔多一場一片咁刷

打到lv84
新mode又設計得幾好 之前刷完無乜點出場既人終於有用
中間嗰2個手下仲難攪過上衫
關鍵係妲己唔好死

踩左兩次決戰lv+3, 上到86已經有3隻上杉囡囡

打決戰我覺得最重要係一開波唔好出正選, 去到最後打個幾關大佬關先好出最強陣, 因為回血真係回得太撚少, 有一關比d卒仔毒一毒扣%真係點補都補唔番筒血

平均1.5粒, 仲要有時唔小心比boss片死左一隻就冇得S, 好難刷

83LV已經退場

88lv退場，啲兵仔戰力11萬

冇陪卡打兵真係想死

我2隻都有，但60lv,同埋冇珠先係問題

上唔到去仲有咩方法突上衫

特登輸，降lv,啲關易啲過，拎全通關獎勵

btw川中戰幾好玩，今次sega抵讚

我覺得拎左90lv張突卡，就可以場場用啲4星入場死，降lv，全通關，有6個上杉碎

今日走左場

真正既唔死都冇用呀

有上衫武器，不過無用

打到85lv咋

我都係打到88lv,跟著中左個3lv up上到91

佢呢種玩法真係要好多突爆卡疊屍先夠打

其實點打最有效率 ?

現75lv 冇南松

個戰陣要不停執???

要，唔好一次出晒啲清兵角，一陣死晒冇人清兵好煩

轉玩自殺小隊

有無人有興趣 棄坑

50萬dl係叫人課金

唔要可以比我

lebronhkg@gmail.com

利伸:冇錢

1千石大爆死 del驚

抽親限定都係中護士

賊巴又話通關有6碎既

點解我得3碎

random架

lv 80 先4至6碎，10lv 10lv咁計

6日打50碎有冇可能

打到上99LV就得

第4張 21/45

3突都有困難

我抽到把+7+9

78lv已經好難上 打到47％就要收皮 妹下妹下有冇機會突滿上杉

張突卡用黎突牛丸定真上杉好

戰國? 用左嚟突8秒上3

降低lv打通關好d,

仆佢個街最高打到上89跌返落黎87
好需要90張突卡
要搏佢踩到第1隻兵升1lvl或者踩問號抽+3lvl

要有南松bb, 89降左落87就可以2nd trial上91

利申, 冇上杉去到87已經gg

有新pool都冇人討論

上杉有用咩
點清兵仔先係重點

都唔派石 無得抽

突唔爆係咪唔洗再打
打川中島好煩

game已棄

新襲來2個老野

今次一定要刷滿老信長

出新野都無人

有出咩新野

垃圾驚

出新角又唔送石
課爆18C新角又會出20C吊打
次木又唔出俾我刷 有無新驚

一講出信長又係loop返個幾隻角

平時就悶到你hihi, 一去到跨年個幾日突然多野打到痴撚線, 今次真係驚玩人唔係人玩驚

咁多嘢打 好彩大把水

用李白單挑到第9層

感覺就快無力

點打好

你老味

氣絕仲要防轉一日點打12層

突滿好似要12連勝

毛利易打n倍

YES

雙李白暫時過左11層

李白強化左之後好似唔差

求打法同求借

李白/珍妮/楊業/雜賀

基本上我剩係李白無雙.....盡量保持不死入到去BOSS就狂斬...同埋唔掂到果D唔郁既氣絕兵

岩先12層隻BOSS得返幾千血但死剩李白....於是我QUIT左

諗緊照B級過關博13層定係再黎博S

其實隻BOSS都幾呆下....好耐先氣絕我D人一次

諗緊其實換大劍果D角可唔可行

因為我隻李白得0突又脆又唔打得

第12過唔到
雙弓唔夠力 雙戰wave 3又卡死

咁我都係拎返隻畫狂老人打算

時間好短

其實借咩朋友好

上杉

今鋪借上衫唔好用喎

都係最後wave撞boss姐

有咩方法打死氣絕槍兵

咁借咩先好用，我fd list又冇人可以借李白用
我頭11關都係借上杉，打第12關s唔到，13關又打唔入
點都要s兩次12關先可以突爆隻野，好難玩

有簡易攻略法未

玩咁耐都打唔嬴我覺得自己係負

我都係打過第11關，打唔贏12

用左畫佬都唔得

12關f5幾次s左
上杉 80 妲妃 船長 畫老85
第3關唔用auto
用畫老去打隻槍兵引隻槍兵去由下至上第3排橫排
妲妃 船長收係右下角引隻boss出黎
引到差唔多放上杉撞鳩佢
上杉比人氣絕左f5
第5關我一開波放畫老同船長清右下隻兵先
(可以既清埋右上個隻同埋畫老打兵仔隻兵好似唔識反擊)
清完右下上杉同妲妃企去右下角準備圍佢
隻畫老清完右上可以行埋落黎一齊圍
大約係咁
第3關打法都幾肯定
第5關其實重摸緊

講少第5關有用覺醒清兵

無fd掛李白 用自己個隻加埋梁紅玉係咁buff都打到上10層
反而毛利過唔到

第3關唔難
隻野好撚蠢
會係咁行埋黎但又唔打你
第5關真係搞唔掂
你咁打夠唔夠珠
果D企定定既兵仔好似好厚血

兵仔淨係打騎兵 被人撞先會反擊

畫佬得3突

我都過到12關 陣容俾大家參考下
80上衫 金閃閃 珍妮 70 森蘭
1-2 打法唔洗多講大家都知
3 開始有氣絕兵 好重要既就係你用劍係佢10點方向(斜後面)打佢佢唔會還到拖
一開始拉哂D兵去上同下線 隻弓兵應該係3線(上面開始計)出黎
佢一出黎應該係唔係都會射一槍 避左之後佢通常會向上行 或者要拉佢上去 因為屈佢上左上角先有空位俾上衫撞佢而又唔會俾氣絕兵斬到
正常開1次80上衫就撞得死 控制好就唔會觸發到氣絕兵
之後我會引BOSS到右邊 3劍由左邊斬佢 騎上到下撞 避免HI到氣絕兵
4 唔洗多講
5 FULL血比較好 最主要打法係搵1騎同1劍係2條線拉住隻BOSS先
其他兩隻就係3線既10點方向(即斜後)打右下兩隻氣絕兵
比較注意既地方係上面拉BOSS要小心 食佢一下撞頂多千幾2千血
但食佢1SET斬就3,4千血 所以我會劍頂撞 騎就撞兩次拉返後場
冇血就換第隻頂或開補 中途有箱要盡拎 氣絕都好 因為氣絕兵攻好低 俾佢打打下返後場就OK 當下面兩隻都清哂 BOSS撞個時拉佢落右下就可以瘋狂開佢拖
清卒先呢個方法比較煩但安全 唔清就走錯少少位都好易GG
希望大家成功過關 冇氣絕耐性心得如上 字比較多SORRY

森蘭係邊隻

自己無上衫真係慘過食屎

借人地既車左10秒就走得

S左
好滾動
磨左好耐幾驚無500秒

無上衫

用珍妮/楊業/雜賀/金閃閃

SORRY記錯係牛苦丸 自己記左森蘭丸

上衫只係快左唔洗拉 其實今次有冇上衫都覺得唔差太遠

A咗兩次
收得皮

S到12好滾動

聽日打信長要返工

恭喜恭喜 睇緊紅白唔係都想試下

另外想問賊打你家重有冇抽人

想知而家D英排行係點

因為有1突卡可換 上衫已突爆 諗緊突牛若丸好 定前排個隻修女騎好

冇要課喇，我都係睇巴哈，女騎芭芭拉係幾正，但人地話如果技術型玩家就山縣景昌，

依家李白都勁，4x秒

用 毒 打本願寺好似唔錯

過到13

80牛丸，85畫佬，75道長，80獅心

我隻獅心第2關就死左
畫佬都用途係aoe清兵仔，主要輸出係道長，變身2次打左boss廿萬血

第3關有心避隻槍兵其實好易避
隊員建議至少2劍1弓

今次本願係難打，但至少幾有挑戰性

新年隻羽柴好勁，4隻人變左身再召佢就回復覺醒時間

限戰國

德川有用好多
尤其個騎兵buff

騎兵比人改到太廢啦

德川個smash好撚好用喎

大家免費抽 抽到咩

我中SR

柴田
屌你老味

唔知咩名嘅sr

成吉思汗又係難打
乜隻game好多人玩咩出到咁難

日日都要f5 第12關幾次

過到成吉 但真係太難

抽珠唔可以失手

15已過

1take過，隊友拉60李白，

第1關我用畫老+拿破崙拉打頭4隻步兵，盡量唔好比人扣血，普攻拉，普攻拉，等後面弓兵出，就開覺醒清

第2關同樣，一開始船長，道長呢在喺拿破崙，畫老後面射，拿破崙+畫老用普攻將步兵推到畫面左方，4騎兵一出，拿破崙變身AOE，如夠珠，畫老也可變身，不唔駛慳珠，因為第3關唔用珠都可以0扣血過

第3關係最易一關，將畫面橫分4行，氣絕鎗兵只會在喺第2，3行來回行走，如果喺佢嘅攻擊路徑上有人物，佢就會開鎗，冇人物的話佢就只會笑。一開始隨意將4隻人物分開拉右上和右下，boss只會衝底線，因此將人物上上下下拉就可以磨死boss,切忌貪刀！

第4關，同第2關差唔多,將敵人推到左面aoe

第5關，一開始就道長變身打boss,如boss撞人就開李白擋，李白主要作用係做肉盾，送珠兵就用船長打，拎晒啲珠，等道長一直變身，完場

聽日再打11勝就得

謀神仲有130碎

搞咩差咁多

垃圾弓盡力咪算
2.5珠廢角 不如留水刷新大帝仲好啦

想問武田晴信定芭芭拉好用d?準確換突卷

芭芭拉

今次絕級好似冇咁難

但要擦滿等黎打成吉思汗 恐怕難矣,,haha

大帝應該點樣打 帶左平敦盛防暗 尾關又唔夠力 最尾衛生兵可以用騎兵踢出場？

其實唔洗防暗都得 帶一弓其他近戰既話第一轉暗弓就可以清到 D暗弓打近戰弓手開技清 第二轉暗戰士開覺醒清左佢跟住打王就好易 最尾隻王求其開上衫朋友打

暴力輾過
我開芭芭拉掃哂d盲怪

下,,, 未埋身應該會出暗闇箭架喎,唔係咩??

btw, 尾關可以唔理隻小王, 直沖查理曼大帝應該ok

第一波有空隙，叫隻騎衝過去收下面嗰隻先，中招最多等幾秒唔會死人

你試下就知 我今日都係咁過
1 D弓手好似唔識上下行
2 暗狀態過一陣會解的碼
3 1前1後佢一係射前一係射後咁咪有機暗唔到其中一隻英
4 其實你一開波開牛丸跳去OR上衫飛過去已經KO

點解依家係為左打大帝反而要用3藏打
而唔係為左打3藏要用大帝

唐僧好明顯係用嚟打成吉思汗 垃圾大帝完全可以畀雷必達代替 仲可以砍石添

有人咁打

大帝回血, 唔知可唔可以同唐僧疊住黎加, 如果可以, 個回血量都幾可觀喎

過到三藏會過唔到大帝咩

大帝打得40-50K傷 成吉思汗仲要唔食狀態
有咩用

戰國突卡比3突女上衫/山x昌景/武田情信好

限定all in左結果又係冇上衫

抽親限定都係中保底非限定既垃圾

山縣好似最勁，但係要神控

agree, 只要控得好,唔比人打斷, 呢隻果一沖擊好可觀

其實個開發隊伍係唔係玩野
連續幾個襲來都係和尚同阿伯
見到都唔開胃

比你刷定打成吉思汗，好似係

都唔知自然回體突唔突得爆

男人其實都算
但仲要係咁撚樣衰既男人

本願毛利，真係屌一聲

唔得啦,, 爆十體水刷啦

到真係出成吉前幾日係咪應該會峴返

隻臭和尚聽日就完 刷唔切

得突3

之後應該會再出玄奘襲來, 後日茨木童子都重推,,機會來了

其實一個月是旦出一張卡係女/美少年已經差好遠。

童子依然係好難打

絕級時間有D短

咁你s 唔 s 到??

時間短, 仲要大食24
迫九人爆水打

絕級開4個鐘真係弱智，放假出一出就無得刷，想爆水都無時間

玄裝突3

童子突2

你玩埋我果份

其實童子點玩

之前學左人土條片明明ok

搵坦己轉佢 再同時用隻騎車鳩佢就會一路暈

一路打到突2咁打都無咩問題

但前日打吉吉下就比佢暈鳩左

試左5次都係咁

有無人試過咁

可能你隻騎撞佢果陣佢唔係站立緊,所以你撞佢唔會跣低,,,下次可試試避佢瞓低果陣時撞佢, 又或者用兩隻騎一前一後咁撞可能都ok

新pool好似唔錯，1.75%

你老尾而家D新襲來郁D就開盾

一場開撚左4次盾....純粹係要你浪費時間

乜鳩設計

新襲來第4關點打? 第一隻boss硬到仆街， 打到一半血就出隻鬼神出黎

今次蒼狼系列，狂畫老人、歐洲大帝、唐僧、太公望、源賴光都唔太難打。
係得隻茨木童子有機會由暈頭尾，成隻GAME係暈on 做到屈晒機，其他狀態唔解都有方法過到。
上次4星限定騎又係咁

主角是旦用隻一珠神角，豪俾茨木童子慢慢打
渡辺綱無輸出，其他人唔變身都無咩問題

用新嗰隻毒可以輕鬆過
用上杉打都冇用 逼你抽

十八萬點樣打重多血過原本個隻

鬼神一刀一件喎， 點頂呀大佬

係佢出場前可以毒死，其他唔洗開技

新pool個隻新田義貞?

係，用毒弓應該都ok

藤原道長得60lv

我80上衫 85童子 70牛丸 90 珍妮打
完全無開技就咁打到4分1血 童子出黎
開珍妮行上前面俾佢打一下 無左10秒到 跟住就打死左隻BOSS 開技應該快D

BTW 唔知係咪我眼花 近排好似好多英本身冇氣絕耐性 但做BOSS打個時又會變左有 咁佢出童子呢類角色擺撚咩 佢唔係諗住我刷隻野黎打兵呀

我千代女都係得60lv,, 最後用60lv 歸婦算

打死渡邊就過版

係 要打埋童子就唔係絕級啦啵

if 要打埋童子應該係地獄級

屌 早知全力車鳩佢
Btw童子好勁

一拳超人
第一次比佢打呆咗，即quit

敵人就勁姐,,,自己得9秒,,,用佢好講timing 同技術,,,,同埋重點係好撚難突滿

有張5星突咭，比65上衫好定70牛丸好

上衫

戰士黎講
大家而家點排
邊d算勁

我都想知

百搭黎講應該牛丸?
單珠黎講應該妲己?
仲有掃討用法同單強擊用法,,,好睇情況

終於有大型更新,,,三國降臨

我用偽娘、妲己、信玄、女上杉
童子未出扣到渡邊綱2/3血

童子一出，搵妲己帶佢遊花園同硬食
童子起手變身可以無損食一野
主角用妲己食完有幾秒剩
近角位食完，幾秒內童子會打第二吓再走去另一邊角
好彩下一次攻擊醒到，又可以遊少少花園
妲己變兩至三次身就過到Wave4

知道童子可以唔洗打都未見過佢出場

你呢個打法拎唔拎到S ??

btw, 隻源瀨光對大汗先有用,絕級黎講會唔會實用性低左d....

都唔知夠唔cost放 隻隻2x

拎到S，Wave 5 咪標準打法 ，開覺醒清兵，爆珠Call上杉，完場

改少少，借女上杉，Wave4 3騎瘋狂突擊，可以未見童子過到，唔影響Wave5

唔知點解男上杉打佢唔痛咁

因為wave 4的渡邊係受刀手剋,刀手傷害係會高d

童子、三藏、賴光加埋67cost，好難組隊

見到升1.4之後個個星期都出已經唔急打

究極騎都冇人討論？

都未升起其他角點打

升咗，但唔識打

全部攻略角低突
等再出先打

Wave3 量產妲己轉到埋唔到身
Wave2 4 用唐僧解黑闇，但輸出低
你地用咩隊過？

第三wave 我玄奘同童子都係80,75, 由於轉身小王都會追蹤玄奘, 我只好off auto, 用玄奘走版圖四角, 在小王追玄奘時用騎逐一擊落
第四wave 空降的步王騎王都是要開玄奘加童子, 全都會被童子打暈

招隔山打牛好變態，中招個人唔痛，後面撞到人扣好多血
搞到A咗

第一勝a,二勝b,三勝b,,,,看來要止步了

求分享陣形

沒參考價值的啦, 人腳未能突滿

80玄奘,75童子,80武田信玄,90妲己

90源賴光，90斯巴、90武田勝賴、90玄奘
S唔到，Wave 6未知點打

唔重開突唔爆

第一勝死2隻都S到
反而第2勝冇死人A左

我果隊0參考價值
80上杉，80獅心，80牛丸，80船長，拉90三藏

有暗兵嘅關卡一開波上杉變身上去撞死佢地，朋友三藏一定要留返尾關開

打到5勝極限
第6場開始難度急升
90上洛80女海賊80信長65由良 拉80上杉

想求下朋友
無乜人玩
ID:109627189です！

加咗 80上杉

路邊攤requested to u

突然Main?

官方講左幾日架喇,,,btw,, 今日打玄奘,佢老味打完出兩個金箱啦,,,但係搭正10:00, 唔比我結算就彈我game.....

我咪就係咁

好多fd位但係根本無咁多fd

陪呢隻糞GAME行埋最後一段路

挑你老味

果個死賓妹description都可以叫絕世之美女

segay真係以為呢隻game係比基佬玩

留低個ID先
623020640

留個id先
ID:109627189です！

出左紀錄打飛機

我覺得幾正喎

嬲鳩

好似新POOL 抽3次360石必中孔明
有冇勇士

新pool果3隻有冇用，720石有啲貴

唔錯喎, 都係三技

射左

1場1粒重慘過打信長

得4突
擇日再戰

Cls

IX

我以為最多VIII

重點係技強化加X果把囉

打唔出啊.....

邊關出

呢次更新 終於似返隻GAME

信長改到連戰

新pool入埋個3隻羅馬神

信長要打咁多碎都連戰

而家都係HEA打 講真佢係咁出角色 打完10隻8,9隻都冇乜用
一係就剩係為左打乜乜BOSS先有用 咁樣邊叫人有心機刷人

有冇人知個新角writer技能係咩?

打童子到最後一突先發現，原來用兩隻老信長加妲己
可能輕鬆KO

其實有妲己 ,拉多隻老襟上衫 就ok

妲己+老襟上衫當然無問題
我意思係，妲己+老信長+老襟老信長會更容易。騎兵手動都唔洗，隻童子完全起唔到身就KO

不過唔夠cost放老信

自己唔夠COST，借朋友老信都好好多

老信變連戰battle,,之前已突滿果d 真係嬴在起跑線咯,,

上次得突4
突爆睇怕都要等出年

2突

差60粒到輕鬆

易打過本願寺
出到4碎，打到15都S到

20都S到，易過拿破侖

咁依兩日爆打埋不是夢

今日極限21場S

打完信長爆淨100枝水之後都唔知點算
重未完源賴光

唔得閒
尋日打左7場

幾時出三國啊 又冇活動 又冇好pool

今日個evert係打碎？

係，打370碎
如果一早清晒就唔知打

友抽pool都無，唔知等咩

啤~~一聲
尋日先慢慢打完孫市，今日就碎片任

孫市一粒粒咁跌 好冇效率